「未來戰」係咪支国game/支国代理?

唔貼link
game-beans
香港商遊戲種子娛樂有限公司

Game bean 代理大部份係韓國game

例如月光雕刻師

咁Game bean呢?

[I/A] 未來戰 開服